唔明點解有人可以忍受到對車頭燈黃晒都唔搞

見到都唔開胃

係都唔理，咁你可以點

無得搞
比你用1,2千大洗一次過幾個月又係黃番
自己搞省到你手斷埋先靚返少少

幫佢搞

有車就會明。

當架車只係值皮零兩皮嘅時候，你只需要佢行得走得，其他嘢換嚟係晒錢，而且唔會因為你整好咗而賣得貴啲。

代步洗鬼理

其實用牙膏就得

無事無幹，唔郁最好，用得就算。

之前500蚊去劏房搵過對,靚仔翻好多

點揸出尖咀 中環

同我一樣。行得走得就算

不嬲都當車係雞咁屌, 屌殘咗就換咪得囉

是撚但啦架車行得走得冷氣夠，其他就唔搞

睇到唔會覺得污糟?感覺好唔企理
可能我有潔癖接受唔到黃晒

呢架車都差唔多廿年啦 (似係05年前嘅日本車，其中一架係jazz)，斷估唔係0首車主嚟，有潔癖我唔買呢架啦，買都係貪佢平啫。

同意，用牙膏「省」吓就靚仔返哂

放牙膏，再用毛巾抹下？

留名學野 牙膏省

如果入面發黃 省緊都係咁

係
其實牙膏係無敵
牙膏有好少拋光作用，卒下就得

其實發黃主要都係燈罩外圍

我自己就首先用濕布抹，然後用牙膏「省」，再用濕布抹一次，大約八成嘅黃跡都抹走哂

落牙膏然後用乾布「省」？

淨係對燈唔搞呀 吹呀

用蠟水捽都得不過好快又黃返同埋你要專登買枝 又或者用3M一包個啲翻新頭燈都得 試過work嘅 翻新到8-9成新